咩叫唔打唔知身體好

打你老母